---
title: Дом
description:
published: true
date: 2024-03-12T14:24:47.978Z
tags:
editor: markdown
dateCreated: 2024-03-12T14:24:47.978Z
---

> Нажмите на глобус в левом верхнем углу, чтобы изменить язык.
> {.is-info}

Добро пожаловать в совместную и демократическую историю, продвигаемую фондом Eutopia.

Мы советуем вам начать чтение со страницы посвящения и далее следовать порядку страниц.

У вас может возникнуть соблазн сразу перейти ко второй части, чтобы узнать больше о мире, который мы предлагаем, но основы, изложенные в первой части, очень важны, потому что именно они определяют, что возможно, и без них вы рискуете увидеть только невозможное...

Вот почему мы сосредоточились в первую очередь на первой части и почему большая часть второй части еще не закончена.

Как сделать все идеи из второй части возможными? Одним из ключевых элементов является понимание человека, что мы и сделали в главе "Homo Sapiens", а также выбор правильной экономической системы, что мы и сделали в главе "Работая вместе", потому что эта система производит не просто товары и услуги, а прежде всего людей и отношения между ними.

Сознавая, что в нашей жизни есть время и мотивация, мы рекомендуем вам в первую очередь эти главы, а также подготовили краткое содержание всех глав нашей истории. [Это доступно в Приложениях (/ru/4-Appendices/1Summaries)
